示威者包圍座駕要求落車對話不果 聶德權 FB 發文：政府對話決心不變

政制及內地事務局局長聶德權今午到青衣出席活動，大批示威者到場抗議，聶德權離開會場時被示威者包圍，其座駕一度無法駛離現場。聶德權今晚在 FB 發文，稱自己當時也想過下車和現場人士對話，但部分示威者越來越激動，「若果貿然下車，我掛心的是現場嘉年華活動的市民、小孩和工作人員的安全，所以我留在車上。」

聶德權指，在過去三個多月的社會動盪，香港每一位市民都經歷了許多，都會有感受和情緒，他相信不論是示威者或普通街坊，都會有說話想告訴政府。聶德權表示，政府對任何人的意見都虛心聆聽，包括包圍他的示威者。

聶德權指，他深信社會上任何分歧都可以透過溝通、對話解決，「因為我們有兩個共同基礎：『一國兩制』和愛香港」。他強調，這正是政府提出對話平台的原因，政府將會陸續推出不同形式的對話，政府與社會對話的決心不會改變。

聶德權今午到青衣出席國慶活動，大批示威者到場抗議，聶德權離開會場時被大批示威者包圍叫罵，之後有示威者包圍及向其座駕掟雜物，當時有示威者高呼「落車！」、「對話！」，但聶沒有離開座駕，現場有保安人員築起人鏈阻止示威者接近。事件擾攘大約 10 分鐘後，防暴警察到場，聶德權的座駕最終在防暴警察護送下順利離開。

「若果貿然下車，我掛心的是現場嘉年華活動的市民、小孩和工作人員的安全，所以我留在車上。

講嘢冇邏輯

呢個年頭係咪要智商低先可以上位

手足成功向全世界揭穿政府對市民既虛偽
多謝你地唔同我呢件垃圾割蓆

雖然佢仆街，但 EQ 算高。如果係689之流已經屌晒老母

神邏輯

係時候血責小巴狗 對祭今日比作地車果班義士

噏乜鳩？

chinese pig

若果貿然下車，我掛心的是現場嘉年華活動的市民、小孩和工作人員的安全，所以我留在車上。
九唔撚搭八

始終做過社署啩

幫推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

老老實實,咁多個高官,佢算好D

唔好on9
PR好唔代表人好
賣港就係賣港

我睇標題 政府對話決心不變但實際係做左啲咩出嚟

佢冇諗錯，佢落咗車會刺激到發爛渣神經過敏，之後會瘋狂開tg同槍

可以繼續圍

認驚死唔緊要，扮偉大先核突